Dynamic Data Exchange Algo trading

有冇師兄玩緊DDE algo trading ？
新手試玩，交流下。

諗 strategy 難過 setup hardware 好多

我反而覺得諗strategy好易，要一個人試哂各種可能性先係問題，師兄如果有hardware有冇興趣一齊試？齊齊進攻呢隻聖杯

你玩咩strategy？要求幾勁hardware？

我有hardware, 但我想知你用dde, 有咩strategy要勁既hardware呢

用超簡單既strategy，唔需要勁既週邊硬件既

咪係囉, 又係你自己話有無人有hardware試...
我以為你試D特別野咋!

我諗左d無厘頭策略，但唔識用excel寫出黎